今日真係7到核爆［不喜勿插］

去慣大家樂，唔記得吉野家係冇凍綠茶賣